西班牙隊：用力打，往死裡給我踢

比著平時班玻璃人應該入院

慘在咁都博唔到入波 想殺左伊朗隊老母咁

痴撚線架佢哋